叫八仙既地方好似都無咩好事發生

叫八仙既地方好似都無咩好事發生
八仙飯店
八仙嶺
八仙水上樂園

又啱喎

好名都變壞名